你班暴徒玩撚完未 係咪要見到出血死人先開心

今天疑似大量恐佈分子襲擊遊行市民
疑似大批恐佈分子冒充警務人員手持武器製造混亂在商場進行搶掠初步估計是和IS恐怖分子有關
亦有有市民被恐怖分子包圍，期間亦有恐怖分子將市民眼珠刮下以往IS(伊斯蘭教激進武裝分子）亦有使用匕首將整個頭顱割下
圖片如下（網上圖片）
正義市民合力將冒警恐怖分子制服地下

和平遊行竟然受到恐怖襲擊有市民表示感到憤怒
連市民：大家各有不同的宗教理念為何要受到恐怖襲擊
疑似冒充防暴警察

如有發現冒充警員請立即致電警方警方電話：999

市民遇上自稱警務人員應如何自保和查證對方身份?
警務人員在以下情況須出示警察委任證：
便衣警員：執行職務或在行使警察權力時，必須表明身份及出示委任證。
軍裝警員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。
當警員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署查詢。

香島日報

推

強烈譴責冒警人士 妄顧市民安危衝入商場 行使暴力
企圖引起警民衝突 我相信有部份警員係 維護香港法治 香港係絕不容許任何暴力事件

巴打冒充警員唔係暴徒咩？

推推推 如有發現冒充警方請致電警署

如有發現冒警請立即通知警方